外籍手足因支持香港同提倡大學減少同中國來往，俾昆士蘭大學考慮開除學籍!

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

澳洲已經被中共勢力滲透 控制成功

push

叫澳洲傳媒報導

搵當地Ｄ議員幫手

任達華收皮啦

咩原因開除？犯左咩錯？

推撚爆佢上Twitter！一定要比澳洲國會議員關注事件

笑左

係twitter tag queensland Ｄ傳媒睇下得唔得
@ABCaustralia
@abcbrisbane
@9NewsQueensland
@9NewsGoldCoast
@7NewsBrisbane
@7NewsAustralia
@10NewsFirst
news media:
@brisbanetimes

屌推呀
大家快d煲大去
班澳豬醒未

Push

UQ都咁
留咗言 唔知可以點幫

有無當地媒體跟下

推

twitter 去當地media 攪大佢啦

tag 傳媒
tag 澳洲議員
煲大佢

再推。

真係痴撚線

曾參與澳洲昆士蘭大學反送中集會，多次批評中國的澳洲大學生 Drew Pavlou，上周收到大學長達 186 頁文件，詳述對他的 11 項指控，安排他在 4 月 27 日與大學會面；Drew Pavlou，他最嚴重可能被學校開除學籍。

大學紀律行動指，Pavlou 多次嘲諷大學與中國的關係，包括上月於孔子學院前穿上生化裝備且舉起寫上「COVID-19 BIOHARZARD CONDEMNED」的標語抗議。以及在去年 11 月的香港反送中運動期間，以學生幹事身份代表大學發聲明，批評香港警方攻擊學生抗爭者，認為言論有損學校名聲 ...

呢d 唔撐唔得

支澳

UQ今次因為呢件事變到唔出名都難

其實睇埋內文，間嘢勁撚多同支那合作，都擺到明係支那比壓力

推熱門

痴線

比壓力就一定
但大學果邊主動奶仲係事實

我先，好撚嬲呀~

呢個post都應該上熱門
無人理

都係錢作怪

Pin呢個
搞左個聯署叫大學方面撤回個退學
大家入去幫手足簽啦！！